我慢慢發覺好似已經冇人可以傾偈

到底係因為我太真？定係我太假？

你太毒

只有自己信得過

又唔算

我又冇話唔信人，只係慢慢溝通唔到

上連登都要r唔到水吹

你太柒毒

唔毒，幾型

就算有人傾到計 都唔好咁上心
當你認定左佢係你朋友 但其實從來都唔係

呢d野我會feel得好清楚，完全冇呢方面嘅擔心

我都係
人越大身邊既人越少
覺得講完都冇人明
去到後尾想揾人傾但已經唔知可以揾邊個

最夾嘅人已經唔要我

係咪太 problem solving approach?

我之前都係， 學下藝術嘅野開發自已嘅感覺去傾計。

Example?

屌…真係一撚樣

因為冇人會明

我覺得個社會每一個人做野都係為錢令我好嘔心

讀完中學都無朋友根本係自己問題

冇話冇朋友…

加上唔想煩到人 朋友翻工既翻工翻學既翻學 你估佢地好得閒理你咩

同巴打好相似 都係以尋找平衡同完美為人生目標

咁你覺得點解要尋找平衡？

冇野係完美，不過有樣野比完美更靚
就係侘寂

每一樣性格特點都有好有壞 有開心，如果各項特質調到適合比率會達至最開心同完美運用所有物質

啱 盡量覺得目前嘅安排係最好嘅 自以爲的完美會令我開心同滿足